生活我屌你老母

我做錯啲咩

生咗條撚

用條撚屌返個閪

你老母 我生活上孝敬父母 對朋友有情有義 最撚enjoy係幫婆婆推紙皮車 收養過浪浪 捐過錢俾受苦嘅人 政治上我付出過好多心力無做過對其他人唔住嘅事 但點撚解仲要俾咁多野我受？！我屌你老母！！！！！

又唔見黑警藍屍好似我咁撚慘 屌

係咪我上世做過啲咩？至少俾個說法我都好 點撚解啊屌

好想跳樓 真係好撚想 但兩老同朋友都會好傷心 所以都係算鳩數 繼續捱 屌 去食毒品算 食撚壞個腦唔洗煩咁多野

對於你最近嘅生活唔如意我好抱歉，但你唔好死，攰就去訓教啦，訓教嘅時候就會唔記得啲煩惱，訓醒心情會冇咁差架啦
加油，希望你渡過難關

見到絲打呢條reply即刻感動到喊到仆街 多謝你

至少你自殺，你兩老會傷心
有咩慘得過老豆老母日日叫你去死

Rip

去做運動,打場波,跑步,放空下自己

有咩唔開心係度講啦巴打
呢度好多人願意聽架原來
我之前都日日想死，上過好多次天台冇勇氣跳
之後係連登叫下春，估唔到咁多呢度有咁多溫柔善良嘅陌生人會覆我
所以我都想攬攬你（唔係gay）
唔好自尋短見 有咩係度圍下爐9up下囉

同類人

唔好啦

你坐低 慢慢飲杯水 平靜落來先 訓醒起身先再諗 有時寫個問題出來再寫解決辦法會容易d

應該屌香港老母先啱

打多份工，包你冇時間諗死

人生就係咁
一齊屌爆佢老母
唔好自己一個睇唔開呀